元朗手足要衫出聲！！

幫推

推

Push

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

幫推 你喺屋企就幫手報
999唔喺要出現死人先用得嘅
有人非法集埸 影響你人生安全都可以
同埋 記得拎number
7分鍾未有警員到埸就 再打過

拍西

元朗人快入

help pish

堅小心

我都報左

元朗站要衫可以PM我

咁搞法，
黎緊會唔會光復元朗

PUSH

朗屏巴絲有需要tg搵我
我攞衫嚟比你哋換

推！ 我都可以幫手！

手足幫手繼續推

有冇人真係需要衫？舊衫女裝介意嗎？多人要的我係西鐵站等！天水圍好嗎？

有無Tee？

舊女装tee, 唔好expect靚！

朗屏要t pm 我

你要tee?

IT idiot ! 唔識pm ar

push

推高啲比多人啲見到